大家一齊捉戰犯

今朝可能大家都攰，比較少新po，我試下開個新討論，究竟今次政府推動《逃犯條例》修訂咁失敗，有咩人要負責…

第一名，梗係柒婆啦，剛愎自用，漠視民意，經常有意無意出言挑釁…

但係，除咗佢，其實仲有唔少仆街，列舉一下：

大口狗：利用主席身份，想通過程序（直上大會，限制討論時間），快刀斬亂麻

十一哥、何君妖、鼠王芬：用自己法律專業知識，不停嘗試誤導公眾（唔通法律學者、大律師公會、律師會，以至部分法官，全部都誤解咗條例？）

工賊會：一直不顧公眾輿論，死撐硬撐，最後忽然轉軚收皮…

嗰班所謂支持修訂嘅仆街：製造虛假統計數字，實際造成社會矛盾…

中聯辦：事件至今中央嘅態度其實唔明確，一時又話林鄭自己嘅主意，一時又講到中央全力支持…如果只係香港事務，中聯辦吹雞要商界收聲，其實係咪錯判形勢，同中央添煩添亂？

歡迎指出其他戰犯，歡迎開放討論…

數漏咗班黑警…